【懷念廢龍&歡迎新廢龍】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCXCVIII

#StandWithOzil

1

叫反雲龍啦

廢龍！廢龍！

廢龍最遺憾應該係社區盾救唔到十二碼比連登仔恥笑

龍門可以越老越可愛
雲達沙39歲都可以11場不失球
30歲對龍門黎打可以係黃金年齡...

啪啪啪

雲加

Lm

廢龍

牛油安都打到依家la 龍門有排打

咁leno都可以過兩年變神龍姐

French f**k

係啦
所以emi佢更加鐵左條心想去爭No.1
祝福佢

唔覺唔覺佢都35了

迪基亞呢

我信佢有一日會回家

你睇下岩岩阿果場
再睇返馬天

先天不足
身型太單薄高波太無信心
如果佢克服唔到呢個問題
佢永遠無得同EMI鬥

有幾多個雲達沙呀……
講真啦 成日話會後悔 屌你老母咩 你留佢又留埋蘭奴
今季咪少20m囉 當兩個都可以幫到阿狗踢得返歐聯
而廢龍出場機會又唔係咁多 佢又踢唔到阿根廷
你盞雙輸

Emi跑步都特別型過人

35架啦？

Emi鬥 Emi鬥 Emi鬥 Emi鬥 Emi鬥

當
就係可能呢D Marginal case
第五同第四既分別

13號ooo個號碼又諗起ooo成日扮傷撚後備龍

淨係高波同企位都注定變唔到神龍啦，頂龍咪巴夫斯級數

Emi 鬥Emi 鬥Emi 鬥Emi 鬥Emi 鬥Emi 鬥Emi 鬥Emi 鬥

仲有得高架話有機會

屌維拉隊閪波踢多個都入唔到一粒

睇落差嗰幾cm身高，但其實差好遠，龍門睇身體質素要睇埋個body面積、彈跳力同臂伸

邊有咁易用反應補救

係，所以賣佢係正確。 但希望開到partry 或者買到牛蛙，唔係賣黎唔知做乜

賣人有無冷靜期

咁你想點？
加個buy back 人地AV一定唔肯傾

感覺上反而佢哋似踢少個

咪玩啦

你講撚哂啦

還錢囉 隊垃圾波窮過西 高狗好快d賣盤

我哋決定反口唔賣

佢就可以有assumption
我assumption 就我講晒

見到馬天尼斯努力左咁多年，宜家終於出頭天，真係好感動，雖然佢已經唔係阿記...

賣emi係錯 差在係大錯定係小錯
你善用筆錢咪錯少啲 唔買/買錯野咪錯勁啲

回家吧

唔係唔吹奏廢龍
而係個問題係佢唔續約 蘭奴無人出價
留哂兩個係奢侈 同埋會少左20m轉會費
如果話廢龍可以幫阿狗入前四賺返返黎
咁蘭奴都做到既話阿狗咪即係蝕左20m補中場囉
不如學識放手 祝福佢好過啦 成個怨婦咁 成日ff啲前度跟自己會更加幸福 屌你老母 而家係你前度想走呀 醒啦懞撚

其實應該恨心d 20M 賣Leno

因為而家唔夠HG , 買HG 球員起碼貴多10M
條數喺返度

anyway, too late now

老實講有啲似拿華斯果個級數

屌你 係咪窒鳩我丫

係勁上年就唔使護級啦

沒有雲加就沒有馬天尼斯

法國廢龍走果時都迷雲

隻高狗死攬撚住，之前好似有個非洲富豪想買垃圾妓，都唔撚放

點解錯少？
賣完全冇錯wo

去左愛狗啦

廢龍手臂勁粗個身勁橫

你個例子mk到

20m買到廢龍邊個會買leno

20m真心太平

都冇人接 可以賣比邊個

一場唔關廠事嘅賽事竟然都會有內戰

地標戰救12碼見證神龍誕生 維拉大把表演機會

唔係咁講
如果leno都 20M
幾肯定佢有多d買家

有矛人覺得應該因為呢單野兜左伊度你老味

咁又真係事實黎既 廢龍=前度 前度本身唔續約想走
你留佢個人都留唔到佢個心 佢想confirm必然正選 唔係想唔穩定既出場時間
佢唔續約 你唔賣 下季一年約 佢更加多選擇 更加難續 而家係雙贏

隊波廢到咁
都算冇入錯隊嘅

到時好似獌個軒達臣咁踼得好又可以回家

咁佢唔同喎
佢借咋喎嗰陣

下場對猁狗如果有十二碼
leno又救唔到
肯定又比人踩到落地底泥

老婆清情聖嚟 婚前應該溝唔少女

如果放到leno 20m 即放啦
馬 整體好過佢 又平啲仲要home grown
有隊bid咪好

我哋出錢買囉咁

真係
再講leno都唔係好差姐
救左我地咁多場都比你地當狗咁屌
廢龍打左十幾場就上神枱 咁樣fair咩
我都唔捨得廢龍走 但咁樣對leno好唔公平姐

私心撐馬天，但面對現實啦

救唔到十二碼冇所謂 驚利狗燒味斬死佢

護到級就神龍了

大家都支持廢龍 係要做怨婦講到後悔云云
ccc我真係唔後悔 唯一後悔係賣得少錢咋
屌奶星 成日吹奏ccc幾勁 佢踢國家隊成日鳩出迎啦都
有乜好後悔

如果完季冇前四證明廢龍勁過leno ，真係要反達唔畀廢龍做主力

我認同架
但拜有紐布
軌唔會諗
佢揸住100k Wage
冇人會買

sell 俾軌 我唔信佢唔買
仲隨時可以嗌高過20M
不過直接益咗競爭對手jei

(其實我哋唔賣俾佢，軌都會買龍門補強，冇分別)

有啲驚軌下季會買咗神龍

咁你想放幾錢？

Ccc好撚垃圾

Agger

成日話有20m 開乜開柒開撚到而家換得個垃圾龍
先唔講買中場點樣幫到隊波
就睇返對韋斯咸場波差d 因為leno 而失分

冇人唔比
係想佢哋自己爭

50m咪俾軌囉
軌都冇錢補龍門位啦 佢地都係買隻黑mandy 同kepa差唔多料

邊有野係完全冇錯

Emi

咁又乜問題先賣

呢到迷廢龍既成日講到廢龍勁到世界第一咁
吹到一線頭又盛 屌咩 踢得十幾場就世界級
keep到一季既話 我第一個仆住後悔呀 不過咁講 而家算係good deal啦 無謂成日怨婦咁話後悔賣廢龍又呢又路啦 佢踢得好其實開心先係啦 唔通想佢閪咩

博下維拉降班
阿仙奴今年儲錢兜返廢龍同柏豪
到時廢龍係維拉練到更上一層樓
柏豪過來取代燒

真都唔知有咩好j

維拉個英冠射手都30m 我地英超一線龍起碼都要一樣啦

達蛇仲唔買人既就嚟逼到阿迷發癲

拿拿聲簽牛蛙相信唔會咁多內戰

廢龍想要no.1 咁咪放佢囉

馬天似十幾場絕對》ccc啦走左咪得閒睇埋av

之前atheltic唔係報過達蛇一號龍揀左leno咩

隊波邊會儲到錢

打意甲我都變神龍啦

Ccc係有潛質 但係成日犯錯仲要食煙 就算係親生仔連雲加都幫唔落

廢龍自己唔想爭 要一定正選 唔係就唔續約 咁球會唯一可做就接受其他球隊既合理offer

含撚啦 佢自己仆住去祖記

CCC就算數

係
但佢press con講話由佢地compete
我信佢把口啦

emi真阿 話唔去競爭對手丫麻
之前依度d巴打話

同埋我覺得我廠落咗條款應該再賣同聯賽有錢收

呢個真，賣左廢龍d 錢買到人就有賣得有價值嫁啦

無前4未必係龍門責任
你隊波唔掂嘅話你比紐亞守都係會冇前4

話說Av今場咩事 個勢似11打11

我都係迷廢龍 但係覺得呢到啲手足唔使迷廢龍就踩到Leno地底泥咁

Av不嬲廢

咪就係
咁所以究竟賣有乜問題
唔明點解可以話係大錯少錯

睇死我廠今年都唔會買人㗎啦講真

sell on clause 唔可以咁set ga
之前試過咁set 俾人罰話唔公平

走完全冇問題 賣咁撚平先係問題

廢龍:
餘生都不會掉低我 全因有你 荊棘困難撐得過
當宇宙逆轉過 家裡仍像當初
磨練過 勞累過 回家最好不過

希望你燈力夠

咪係囉
踢左十幾場吹到世界第一咁
佢係勁亦都幫左我地唔少
但憑十幾場既表現就比佢打長期正選放棄leno又無可能囉

要睇下季尾因為高波派膠失幾多分
其他缺點唔明顯
英超黎講 高波問題比較大

係反都反高狗先啦

大家好黎好去

正常龍門打得順係唔會換架喎

公開講一定係講公平競爭睇表現決定呢啲
但事實係點都要揀定一個長期踢聯賽
即係要等到另一個派膠 唔知等到幾時

如果真係做到公平競爭睇表現嘅
咁照計今季聯賽一開始會比廢龍守直至佢派膠
咁嘅話我唔覺得廢龍會想走

sor

未計佢都未試過真正打作客波 阿狗作客咁廢
俾對家boo 到腳軟

Leno vs Martinez應該可以嘈到完季

如果呢20m換到個一線中場咪good deal囉

咁賣完個20m冇買人咪冇前4
個賣廢龍做乜呢個疫情價完全蝕晒

唔講以為Leno同香港差佬一樣做義工

爺爺成日都喺咁ga la
育成完平放，一係仁慈得滯放去big4

我覺得軌應該會keep住留意廢龍
我覺得廢龍係佢哋需要嘅人

佢得一年定兩年約

咁廢龍一定係貼錢踢波
有錢仔黎阿狗實貼錢踢波

以後阿狗踢完就round 1 av踢完就round2

今時今日既阿狗應該唔會再放俾軌 同埋廢龍都未必會過車仔

隨時下季買

2年約
佢唔肯續約
keep住出佢=下季得返一季約
到季中就可以同其他國家球隊傾免簽

阿狗一直都唔係個種會輕易放棄一個球員嘅球會
好聽d講就有人情味，難聽就係戇鳩唔識計數

外人睇以為阿狗為錢放走左個打左十幾場好波嘅後備龍，但事實就係阿狗keep左佢係到咁多年，就算以前上場表現唔太好，照樣keep，照樣俾機會
到而家有球會想買佢，俾左個好價錢，廢龍又想走，就deal，雙贏

其實你哋迷emi反leno想點姐
問你地賣有乜問題 又答唔到
叫大家唔好唔記得leno有好表現
你就話佢應份黎
講到尾你都係想leno out emi In姐
我都想架如果做到

但做唔撚到嘛

咩邏輯？
出住糧做份內事，做唔好咪俾人屌。
香港人有冇屌消防員啊？
消防員有冇貼錢打工啊？

人地都走左，到我地放唔放咩

上場Leno好麻麻喎

爺爺問題姐
依家達蛇咪要tune返啱lo

內戰

認同
龍門上位根本就係靠原本no.1果個傷/派膠架啦
咩打得十幾場好波無可能俾佢正選根本多餘
佢係keep 到咪俾佢繼續正選
有大失誤咪換

你都on9 出糧踢波 踢得好守得好係應撚份啦 吹乜奏呀咁

冇ga la
一係就拎冠
拎第4完季就會有人話有emi拎冠la

Southgate係度難怪會炒12碼

係吖
冇人否認 有睇就明
咁你哋想點先？

下季有錢 人地都簽pope 奧比歷個啲啦

屌奶星 你明唔撚明 而家係球員唔想競爭 唔想續約留隊 咁係咪強留呀？
答啦仆街

CCC 都有好表現啊，
但佢未飲水前都俾人屌到仆街啦
同埋答咗好多次啦，賣咗廢龍，買唔翻呢個級數嘅龍咪係問題囉

俾no.1廢龍 Leno踼杯賽

廢龍上季嘅表現值no.1囉

賣撚左啦no.1
咁你成季都咁怨婦啦

似0-0

艾蒙都有好表現過添 咁點呀

走盤無賭過

佢做到比佢人工高value 嘅嘢咪讚囉on9
社會人情世故都唔撚識，嘈嚟都多餘

根本兩個一定要賣一個
問題係搏廢龍定Leno，一個全季carry一個十場好波
廢龍得返2年約 一定係續約或者放 球會角度一定冇錯
依家阿狗有20m收可以改善中場，very good deal喎

我就唔係唔支持廢龍 事實係佢唔續約 佢唔想競爭 賣又有乜問題 你班怨婦想嘈到幾時

踢得好你唔應承俾佢首發直到失誤先換 咁唔走呀?
而家講緊你話達要俾返正選leno wo
屌 咁緊係走啦
同埋你有無睇我回樓上果個講緊咩
如果達應承俾佢首發直到派膠先換我地諗佢未必會走
咁你明唔撚明?
答啦戇鳩

似係決定咗聯賽出leno佢先想走喎
如果勁龍聯賽仲有佢正選佢會走？

即係咁
當leno次emi一級
但呢20m可以提升中場兩級
咁緊係揀後者啦

如果賣廢龍 冇補中場
咁呢個當然就有問題

最緊要係leno無人要

師兄未官酸喎

真

瘦左d要練大隻
唔係上場應該俾antonio撞撚死

你都痴鳩線 有幾多呀 季初聯賽盃失果5球唔撚記得左?
然後復賽踢好少少就要瘋狂吹奏到要踩低其他人?
咁蘭奴瘋狂救波果陣係咪又要變世界第一龍呀屌你條傻鳩

上年leno救左咁多場就應份
廢龍守十幾場就比佢人工高value

為咗20m放走hg勁龍 屌你老母閪高狗課金啦仆街

你個講法即係兩個都留，機會成本係冇左20M budget
如果搏錯廢龍冇表現，下季得返1年約唔知值唔值3M

你班契弟睇住黎

爺爺以前將我廠定位下體咁
保前四 selling club

維拉破唔到大巴

咁買到人未賣得20m

入左

咁最後唔買中場咪一齊屌球會囉

1:0

屌 終於入 悶撚到傻

福將

唔知以為完左轉會窗

終於斬得死
莫耶斯.gif

呢個都係大家估姐
真實情況達子係咪真係比正選leno冇人知
但當佢有 其實又真係唔怪得達子架喎

點解可以唔競爭直接比首發佢？
如果佢唔係話一定要正選達會放？
9唔撚答8

發覺呢幾年都幾盛產好龍

艾蒙之後

ccc vs 法比

間諜 vs ospina

Leno vs 廢龍

成日都幸福煩惱

咁講足球世界都係賭博ja
而家係賭leno 頂到
拎左20m 都而家都未官酸中場
都唔好話係咪真係幫到俾個中場我地先啦

屌你地厭唔厭 又係leno vs廢龍

咪係 有人出20M買Leno 兩個賣一個先有討論傾值
依家win win deal都內戰

間同埋oooooo 啵認同

咁緊係 高狗就一定要屌架啦

以佢兩年約 加龍門位置
20M已經好高

唔知以為你係球會內部做知道牙達聯賽唔會比佢踢正選
續約留隊 競爭 就係咁簡單
達點講你係咪好清楚呀 答我啦 傻鳩

弱隊練龍門

快柒啲買人啦，唔係有排屌

高狗爛未

其實唔係錢既問題 係廢龍想走想要穩定既出場時間

法比好似走左先勁

冇一件頂級 leno馬天最好

牛蛙Partey起碼嚟一個先啦

間諜
唔知係我地後防廢
定係轟未受過考驗

其實我一直都接受呢樣野，
係啲人屌反Leno 係怨婦先係問題，
球員做得差咪有嗰句屌嗰句，
但調翻轉護Leno咪打稻草人屈人怨婦有咩用？
Leno 踢得穩定啲咪唔使俾人屌，就係咁簡單。

一路以黎佢地個assumption 就係
emi 同leno 頂盡爭一級
買中場可以upgrade 到兩級
佢地呢個前設就係話可以帶阿狗重返歐聯
全部都係based on 佢地assumption 咁去自圓其說賣emi 係應該
嘈黎都無謂

我都可以話emi 無左d 高波失誤派膠隊波士氣會好好多
失少五至十分帶阿狗返前四

應我啦仆街

等埋賣左拖先有錢喇畀啲時間，買Aouar一定係complicate deal

CLS 仲嘈緊leno / 廢龍

記得好似兩個差唔多

Ban 佢啦 串柒柒到咁
唔講以為有人入嚟引戰

到依家都唔鐘意cheque
個心明顯仲係軌
反而luiz無乜野

係呢個最撚煩係到打稻草人
上場話Leno 高波派膠又比人話迷廢龍死返去睇av

覺得佢係黎養生

其實你咁怨婦想點
都講左好多次 2年約 佢唔續約 要出場時間 唔賣佢 可以點?
成日要吹奏到廢龍無可代替
煩唔煩啲呀大哥

你見佢退休之後即刻番軌做嘢就知咩料

我覺得係達蛇揀左leno做一號龍先

照常計如果達蛇冇preference 咁應該廢龍正選直至派膠
咁嘅情況下我唔覺得廢龍會想走

唔係我哋assumption吖
ching
睇睇達子press con先
佢成日強調balance the squad
我地最stacked嘅位係龍
最缺人係中場
咁咪解釋到

五球都無一球係emi 直接失誤導致失波

走左仲嘈龍門
屌你，龍門幾勁都幫唔到你破密集，畀個紐亞，全盛保方都幫唔到你破密集， 進攻攞分
賣20M換個進攻中場有咩問題？
你想屌都佢一個中場都無買先屌啦

龍門係咁啦
你估其他位可以踢半場換下你出黎咩
龍門係邊個狀態好又穩定做到野就上位架啦
我唔明咩叫唔競爭 而家係講緊達要俾返no.1 leno
咁leno 又可以唔洗競爭傷好就拎返個位? 狀態上馬天現階段差係明顯fit過leno
咁點解唔可以決定俾馬天正選先?

當然 呢d 都係睇新聞講 事實達係點講我學唔知

希望金章安唔會啦

咁咪就係比no.1佢囉

屌你老母 答我啦仆街
5:5果場聯賽盃 廢龍有幾勁呀？
蘭奴上季瘋狂救波果陣又點呀？
收錢踢波做得好就應份既話廢龍都無乜野好吹奏啦 你摺埋啦

個個都係認為自己assumption啱 呢啲啱定錯只有time will tell

屌
咁大家都睇新聞ja
咩都話唔信既唔洗討論直接等官酸先講囉

冇錯
大家指出Leno 上場出迎撞埋c8 度甩手+ 頭落地其實好危險
希望佢改善吓

但有班人就屈人迷馬天反leno

即使迷Leno 都可以希望佢進步同識得保護自己避免受傷jei

突然咁好火

點解一定要promise long term No.1
short term我認同可以吖
但冇人知究竟有冇promise到short term比任何一個啦

大家咁話啦
你串我先點解要俾面你? 又話block 我. 快啦

明顯兩個龍唔同級喇
愛狗個季LENO 派少D 膠返左前四喇
就算龍缺人唔代表要Downgrade 龍門位去upgrade 其他位
咁樣一樣係唔balance

咁佢唔續約 唔競爭1乜號呀
留隊都唔肯 梗係賣啦 做夠怨婦未呀
駛唔駛出公海開個廢龍球迷區比你地?
朝早8點就吹奏廢龍
晏晝1點就屌蘭奴幾廢
夜晚6點就對廢龍打飛機咁呀？

照常計上年leno打左8成時間救左我地咁多獲點都應該揀leno
始終廢龍未長期擔正過唔會咁冒險比佢坐正要leno打後備

根本無一球球員係值得攞long-term 正選， 無一個
甚至美斯， 朗都唔應該有特權

同樣道理
emi救到十二碼
都唔冼拎黎踩leno姐...

利申兩個都迷

兩個都瘋狂救波
計場均save emi 仲多過leno 添
平均計emi撲波仲多過leno添

廢龍如果見到佢每踢一場就內戰一次
佢一定唔會落場

干地352軌有冇專案破密集？
上年猁狗成大半季老鼠拉龜靠神秘力量同撞彩贏一球又有冇有效方法破密集？

調翻轉個龍失誤少，clean sheet贏一球已經3分

梗係火啦痴撚線 我就兩個都唔反既
係最扯火就見到啲傻鳩係要踩低蘭奴抬到廢龍上天咁
又唔見早幾年廢龍拍波入龍果陣出黎吠
廢龍個名點黎又唔係唔知

但達蛇踢得最掂嗰段時間正正係廢龍正選

你咪答咗大錯同小錯嘅答案囉
根本你心入面就明白

Leno打幾多場？
馬天打幾多場？

你不如話愛狗季尾唔出膠陣
已經前4 la

咁多kepa咩

好波

派少D膠？？？
不如話進攻一D變化都無，藍斯走左一舊屎
仲想留愛美麗教多D? 一早就想踢走佢

唔係wo
我地中場係a must to upgrade 冇得揀
而且宜家隊波+party or 蛙
一定balance過 宜家隊波+emi

同埋唔好再講under愛狗嘅leno啦
正如你都唔會再講under愛狗嘅xhaka amn
因為根本冇得比較
事實係達到左之後大家有進步 包括emi leno (error leading to goal % 低左唔少)

人都走撚左 重有得嘈

鏝踢4231

所以干地咪敗走英超

冇前四關Leno咩事
場場俾人射廿幾次 唔失就真係世一啦

果季無leno我地分分鐘降班啦仲話人派膠

無拿樸迪?

乜嘢大錯同小錯
我地隊野窮
sacrifice is a must
點可以講成小錯

佢 馬列斯 肥根都中左武肺

32 同20

出廢龍接哂球球一扭十入埋啦
駛無前四?

勁過阿叔

出ake 同我地傳既stones

馬列斯中武肺都有後備
生化兵

問題係個龍門直接送左5球出去
唔好彩呢到可能已經十五分

講咁耐balance squad都無人明白

以爲龍門可以贏波，連登仔睇得透過戰術大師達子

原來好返

just a flu

唔係反Leno
但佢真係要練多d 接高波
上場甩手絕對係error, 冇失波係好彩

Leno瘋狂救波咪又係一大堆失誤，
講咗好耐ccc級數啦，
講嚟講去都係嗰三篤屁。

1) 打好波有人讚係正常
2) 打得差俾人屌係正常
3) 打得差俾人屌，將功補過唔係護短理由

個邏輯好簡單，明就明，唔明就算

其實點解要jer住2018 leno?
你話jer佢aerial ability 我理解吖

馬天最好波係球隊最好狀態嘅時候
但Leno最好波係球隊最差狀態嘅時候

啲人永遠見Leno一派膠 就心裡屌緊如果係馬天一定唔會派呢啲膠

我廠不嬲都多合約戰士又唔係唔知

是其是非其非
送左五球出去都唔講得?
犯錯唔講得???

唔算好,應該話2邊都差唔多水平

leno 朋友隊已不再

你夠可以話前邊廢到只靠Auba入波
你唔屌拿卡做9號乜7入唔到？
你唔屌Pepe食屎？72M？
你唔屌中場派膠？
你唔屌坦克送分？？？
雷斯都送過全餐，你唔屌？

走去屌個龍門

有冇玩PES myclub
知唔知點解咁撚難先match到人玩

咁不如話係球隊防守狀態好
馬天有得益加乘

因為冇人玩

講得， 不過你prioritize錯晒
都話你睇野仲透過達子

屌你老味你班友日撚日就嚟度嘈
走撚咗都踩呢樣嘈果樣
快撚啲過主出去開廢龍球迷會啦呢度
你咁有本事就自己出錢買返佢返嚟
買到返嚟你鐘意噏幾撚耐由你
冇本事就收埋你把閪嘴

講緊個ASSUMPTION UPGRADE 中場可以入前四
忽略左龍門會送分
你地由頭到尾BALANCE SQUAD 就係將龍門DOWNGRADE
UPGRADE 中場重而上返前四
但忽略左龍門位可以失返前四

咁係咪有5球 error lead to goal ar

人地猁攞住Karius都打入歐聯決賽
因爲前邊有能力幫手

Emi > leno 所以：

賣咗已經係一個錯
賣完有善用筆錢加強個squad咪錯少咗
賣完唔買人咪大錯
賣完買錯人咪極錯

唔好講咩sample size唔夠大
你拎返leno最新十幾場表現同emi比
Sample size唔一定係放大 縮細但有可比性都係一個scientific 嘅比較

點解仲要jer?
2018嘅事 under愛狗

under達子
1 error leading to goal in 17 games

Exact7ly

全部都有人屌

但淨係屌Leno 先會有班人出嚟話阿記係Leno 朋友隊，Leno 好多神救
無視咗佢嘅失誤, 大家講出嚟係想佢改善ja

唔睇好佢改善到高波歡迎binc

講真有人入場睇
同冇人入場睇
對龍門黎講都爭好遠la

拎冠敗走

emi > leno 點解賣emi係錯？
hazard > willian 咁軌賣hazard係咪錯？

你用個踢十幾場既同踢季幾兩季既比較
又唔係唔記得廢龍之前有幾唔穩定
講真啦 佢肯續約留隊 肯競爭既話 根本有說服力好多
同張狗踢半季好表現吹到世界級wb有乜分別?
有時做人公道少少 數據上十幾場啲數據係好靚 不過加哂所有係阿狗出場時間 咪一樣好多失誤
唔係唔支持廢龍 係覺得你班痴線佬怨婦咁好煩
你又要唔競爭 競爭意思係續約留隊 等領隊安排
既然你決定唔續約 賣都好正常
蘭奴係愛狗教既底下比人瘋狂射一場接20幾球 有邊個龍門場場要撲十幾球波?你不如講下

無話唔講得
但無佢分分鐘降班都係事實
是其是非其非

想佢改善？ OK...希望Leno得閒睇睇連登

好明顯個問題唔係得一個龍門咁簡單

對熱狗果2場，Emi都失2粒， 其中一球坦送分你會唔會怪Emi？

完全係兩個世界
啲觀眾叫聲 好影響龍門決定
馬天未證明到呢啲位

防守狀態好就唔會撲得多過蘭奴喇
成日話愛狗下蘭奴一場比人射十幾廿腳

EMI 對屈比人射19腳
對利比人射24腳
對熱比人射15腳

除左對諾域治之外
場場都比人射十幾腳架喇

Iwobi, Ox係我地最高賣既價錢球員，一定係錯

Leno最好狀態都係柒企位、高波同出迎喎，乜野叫拎最差狀態比？

不如正正經經嘈返Aoura vs Partey啦
嘈左走左嘅人好無謂

個日對西咸 輸個球呢到幾個即屌Leno
明明成條後防出問題

事實係， Sarri夠攞意甲走，攞歐霸冠軍走

係 我明你講乜
但現實就係哥狗式足球入面
加埋阿迪達成個生涯入面
話左比佢知
中場係最撚重要

岩
無佢空龍任射應該會降班

干地敗走車仔姐

咁都得嘈
唔放都放左lah

不嬲都話咁鐘意廢龍咪去維拉po
唔明點解要辛苦自己留係到撐對無左廢龍既阿狗

即係已經無野好討論啦
唔肯面對現實

佢大部份派膠都係判斷高波唔準
睇埋呢季咪知佢係達子手下係咪唔會再派膠

但第二場就整單甩手

佢完全忽略唒why do we sell呢樣野

哥狗足球入面龍門唔重要就唔會一黎就帶巴禾黎
然後再棄巴禾買EDERSON...

聯賽盃手邊波救唔到 之前足總盃拍個波入網又唔記得

觀眾影響
馬天又證明咗未
達蛇唔係傻架

所以我哋咪leno
leno猜左兩年波

真
坦克根本無人會唔屌
雷斯我肯定大家屌左好多次佢係間諜
渣卡大家都屌唔小 上半季屌到同球迷反晒面
我諗除左某幾個無邊個無俾人屌過
但leno 柒既時候點解唔屌得
因為佢多神救
所以派膠果陣唔可以屌?
好老實 上場波唔係咁牙煙我諗大家唔會嘈

Leno 只係二缐龍門
emi 係世界top 3 龍門

缐你老母啦

唔係唔可以屌 我都有屌
係唔明點解要屌呢單transfer (emi > av)

人就達sir賣嘅，仲嘈啫係唔信達sir啦？
反達狗躝啦

廢龍第一場就幫人賺三分

講LENO 猜波就諗起歐霸

leno高波問題明顯信心唔夠打英超好蝕

邊個柒咪俾人屌囉on9
廢龍廢咪俾人屌廢龍囉，
你成隻怨婦咁咪屌你怨婦囉。
明未牙牙哥

嗰球sure抵屌啦

因為同位置嘅能力廢咗囉
軌賣世三係換錢買人 但冇話佢冇弱（錯）到喎
阿都係同類理由 你個比喻幾好
咁你睇下軌冇咗世三之後 用筆錢買咁多人有冇勁咗？
如果世三係度 fa cup結果都可能會唔一樣啦
結論係軌賣世三之後能力上弱咗 又善用唔到筆錢去加強隊波（so far) =極錯
軌呢個case唔賣世三可能仲好添

阿唔賣emi 比佢打一號 起碼確保龍門位已經加強咗 話要撲水其實仲有其他人可以賣

上場Leno 跑到半圈清道夫呢啲波
我未見到馬天做到龍門清道夫
你哋睇到Leno 咁柒
但起碼達蛇無動搖對佢嘅信心

Sorry
簡錯咗殘體字

而家無人無視佢既失誤而係你地迷廢無限放大個佢既失誤再無限放大廢龍既神救姐

做多左

Leno出錯一定記都實一實
Emi就事9但啦

上場leno跑到中圈傳左比對面喎

季尾咪知囉
希望leno派少d膠

有乜好嘈 個個都要牛蛙

廢龍之前踢阿狗多失誤唔會記得 但係蘭奴就會瘋狂拎出黎bin

世三走緊，到時賣仲少錢
隔離熱狗賣大力臣最後賣幾多??

就黎要控埋落黎 扭埋上去射入埋先無得反

買撚咗14.5大

on9son

其實有咩好嘈
我都好鐘龍廢龍 唔想佢走
但你捧緊隊西波老細唔會出錢買人
要賣左人先有錢買
而且利奴未廢到kepa咁樣 同埋無人出價
咁你又想買中場 咁一定要犧牲架啦

灰撚咗

但上季表演我會投廢龍一票
今季希望leno 唔派膠
咁就唔洗俾人bin

決定長追維拉g持廢龍了

帶領廠攞英超 + 歐聯冠軍
龍門攞神射

我都覺得廢龍上季季尾係勁
不過無需要踩低蘭奴 話哂愛狗時期真係救左好多波

討論區就係要嚟討論

如果喺twitter 有人批評leno 接高波可以進步，而呢個係事實唔係盲反
咁阿記職球員見到都會希望幫佢改/加強訓練la

不過喺你眼中Leno 係完美，神聖不可侵犯

坦送分咪屌坦
leno 接高波甩手咪屌leno
有乜問題？
如果馬天犯錯都一樣會有人屌

咁又唔好 會輸到仆街
打下遊可以買 佢地啲進攻廢撚到

On9 曼城開一球盤

鏝點買有啲想要狼

唔得架
班迷廢淨係知keep到廢龍先救到而家對波架咋
其他位唔洗補強都奪到冠架啦

會唔會除咗比比全躝

其實我就一直用兩個top fit比, 一個間諜level, 一個ccc level, 完

屌 有無拗左3個post
淨係講個龍都講咁撚耐 悶唔悶
人都走撚埋

太Ideal
覺得賣左既錢一定可以upgrade 到中場
但無視左龍門位downgrade 左
所以先會覺得good deal 姐
但無諗過買左人返黎未必真係upgrade 到
好似車賣世三熱賣巴爾咁
錢就真係有但買到既人係咪真係補到強先

你有無調轉左
而家係係你地眼中廢龍係完美神聖不可侵犯喎

top fit得十幾場

咁呢樣又真既
leno救左隊波好多次
我覺得係功過互抵
大家唔捨得廢龍係因為佢上季尾表現真係英超top3
只好怪我地冇錢
最好一定係兩個都留
但冇辦法
但我都幾肯定leno個特質唔會變
膠就派硬差在幾多粒
神救會有
到時睇下佢係總體黎講令隊波失分定得分架咋

所以乜風險都唔好take
打乜9英超
阿仙奴去踢返Sunday League乜算9數啦
我一樣飛去英國支持

最大原因應該係......
20m 仲未用得其所
中場呢
買到中場返黎 做到野 幫到手 咁大家睇法可能就會改變
同埋大家都真心迷Emi
唔係大家鬥幾句就所謂講到leno 地底泥
我絕對認同無leno 上半季肯定已經係護級區
但真心大家都睇到leno 好大個弱點係到而Emi 無呢個弱點
大家係鄧emi 唔抵 明明好波過leno 但要賣走無得no.1
要怪其實主要都係怪高狗唔科水
個仆街幾時死

我都唔識買 好難諗 牙達曼應該鏝無人mark到佢

次次廢龍出場，Leno出場都嘈
建議賣埋Leno算啦
唔需要嘈
直接升美斯

唔同講法
我地係唔同位置補強
gk out midfield in
軌熱要補返原本嗰位 我地唔洗

同埋唔係ideal
達子親口話要咁做架...
我地就好認同佢嘅

靠一個龍門攞歐聯冠軍 + 英超冠軍

其實上季唔計聯賽盃都打左21場...
係達無喇喇歐霸淘汰賽drop 左佢
平均每場都3.x個save 同蘭奴數據差唔多

agger
如果完全唔補midfield
賣emi就唔止bad deal添啦

鏝竟然出石頭

無人話Leno完美
係班人放大Leno問題，隊入面大把問題啦
D人講到足球打一個龍門， 事實係11個人問題
進攻甚至唔關龍門事

ooooooooospina

大隻佬係咪查到成身都係油

你都無視左有觀眾下廢龍會唔會派膠
亦都無視左廢龍個態keep唔keep到一季

小注讓和瞓覺算瞓醒睇下內戰推唔推得爆個po

今季都唔會有觀眾喇...
英國又開始lockdown...

仲嘈緊emi vs leno move on啦好嘛

廢龍犯錯一樣大把人屌
而家講緊Leno 接高波甩手，但有班人衝出嚟話唔屌得，
跟住標籤人哋係迷廢龍反Leno, 結果無視咗個問題

咪買緊

Aouar開價60M
你20M都未夠

信達蛇決定
冰島龍都會挺

琴晚死左皇馬

你咁偏激我又同你認真吓

所以成堆人腳都好撚廢冇人要 淨係得廢龍賣得出 賣完20m夠我阿upgrade 中場前場重奪英超又可以吸引埋你飛去倫敦但匿埋係accommodation睇波都唔買飛仆街死啦高狗

On9仔

揾返8年前雷丁對阿仙奴場波個POST
EMI 拍個波入龍咪一樣比人屌到仆街
點會無人屌

鏝仲唔補隻左閘

踢到一季先講top fit時期啦
都係果句啦 你續約留隊肯競爭 根本大家會有眼睇你有表現
有表現亦唔駛踩到另一個袋底泥咁 愛狗時期如果唔係蘭奴真係護級啦 場場比人瘋狂射
對熱狗對獌救幾多靚波
不過你眼中 講乜都無用啦 廢龍係完美
蘭奴救到=應份 廢龍救到=要吹奏

黑文應該比牙達曼爆到閪咁

你可以繼續屌
不過點解無人屌中堅定高波？？
無人屌d左右閘畀人出到cross？

佢哋竟然唔買Alaba

都已經廢事覆佢
其他人起碼都有d 論點論據
佢係到做小丑以為自己好有Point

咁係咪永遠都唔會有觀眾入場？

住酒店， 睇skysport直播都要飛去支持廠

即係
高空波 有set piece coach 又有兩隻米9 cb
見到有做嘢嘗試掩蓋leno aerial弱嘅問題
所以我覺得最緊急要解決嘅issue就係
中場冇破密集同控場能力
呢兩個issue比已經正在解決中嘅高波問題更緊急 影響更大

其實鏝呢件作客我覺得真係唔差 都幾靚

大家覺得可惜唔係因為廢龍一定好過leno
係因為廢龍可以好過leno
而leno有既明顯缺點emi完全係優點
單以上季黎講真係好好
覺得就咁賣走真係好可惜
可惜隊波夠窮
市場上你要買一個好過leno既龍門根本唔易
所以大家都好唔捨得廢龍

真
我見會員崔xx 真係認真討論 先打咁多字
呢個on9仔真係睇見得個笑字

起碼英超係可預見將來唔會有

其實個個阿仙奴龍都係比人瘋狂射
達對住護級屈福特都比人起左廿腳...

每次見奧燒練波相都會諗
練波時氣氛係咪好怪
分組究竟放佢落咩組
會唔會比戰術佢練
但明知唔會出

拎人地隊波個龍門做比較做要躝

我其實都好認真

睇左咁耐阿仙奴，Emi係表現好
但事實我地追求balance squad
你話咩中場買人upgrade都係太ideal，咁我夠可以話唔畀Emi個form維持唔到1季， 講如果晒氣
我都唔知可以點樣討論落去，買賣永遠有風險啦

講到尾都係衰太窮

大家開始回歸理性

咩事突然間換走大隻佬

睡衣

for reference

訓

廢龍係最勁 蘭奴係垃圾 不過你只可以懷念廢龍
繼續發惡夢啦

有錢都要懂得駛
你下下買賣做到疤咁就等死
成日講如果
我夠話猁75M買VVD，65M買Alisson係咪"太ideal"
事實人地搏贏攞英超，歐聯
咩7都講如果，太ideal可以點討論？

點解仲嘈緊廢龍 大家真係好愛佢

同熱狗一樣咁

係到吖
換走左marcal

牙達曼隱左形

搞咩咁快走

唔講等於唔記得，咁睇嚟你刀吾記得leno啲柒碌野喎😅😅

只可以話賣廢龍換錢upgrade係必要既事
最好梗係可以賣leno keep emi啦
我對廢龍信心大d
不過對依家隊波黎講keep兩個好龍門太奢侈

啱啱行開咗聽到旁述講查奧爾

咁事實你地係鐘意個龍 又鐘意踩自己隊個龍 點解唔跟佢轉會
咁咪唔洗日煩夜煩
大把人為個别球員撐隊波唔洗覺得羞恥

你話廢要屌 救到好波就要吹奏
屌你老母 你想點呀 一味spin去蘭奴到
幾時屌廢龍呀

隻老野學Mari走場
又係比walker搞鳩

原來狼隊買左fm妖人fabio silva

應該每個禮拜廢龍踢得好過leno都會有內戰
今個星期仲要咁大對比
一邊甩手一邊救左十二碼

siu lun 左😅
叫佢廢龍5系siu緊佢以前廢？
ching check 吓個腦好bo🧐

12碼

Emi都走左
可唔可以以後唔再討論呢個話題？每日一次， 好煩

或者可以開個（非廢龍）阿記討論post

禾反Leno only😅
有冇人挽留😭

多撚餘 人地想走咪由佢走 走又走得好睇

On9 咁樣輸12碼

Kdb勁到

你係咪叫春狗鼻祖呀
係我就扑柒你唔撚覆喇

你買狼隊走盤姐 唔驚

唉屌，你真係笑匠嚟，如果鼻祖都撚到你，你死撚咗佢啦

之前有ching話Partey踼唔到單No.6
一定要打double pivot
可以參考下今場rodri
佢今場打雙中場 同踼單六號一樣踼得好
所以有料嘅防守中場根本唔洗擔心踼double定single pivot

狼隊係曼城黑星
唔驚

我都唔明 宜家事實就係佢唔想留係阿狗 阿狗亦又唔需要佢
都知嘈乜

每日都嘈一次
你去問班迷廢龍可唔可以move on

你真係覺得你撚緊人
笑緊你啲邏輯呀
廢龍廢救唔到波果陣 梗係記得啦 在心中算啦
救到波 吹奏到其他龍都係廢
蘭奴救成隊波果陣 份人工包既 無野好吹奏 有甩漏屌你老母 廢過閪 屌到佢變袋底泥先 廢龍最勁

我問你係咪鼻祖 廢事比鼻祖躝返入黎咋

唔好嘈啦
睇波仲好

迷廢果d自己開個po啦

唯一方法：leno打好d
只要一日仲有失誤都會係咁架啦

就算果20m有冇用得岩都唔係重點下話
emi想走係咪要禁錮佢？

未試過引戰依家試下
之前我話廢龍至少值40m有位巴打笑我，希望佢可以反省下

龍門點都有失誤
唔通下下追住咩
睇波整體睇啦

邏輯😂👌🏻

有人bid?

應該係鼻祖黎啦 得佢先會用emoji
屌那星 佢咁多分身嫁咩 明明block柒左佢

40m都無人會買啦

好撚無聊好撚低智

迷馬天打打 引成班友衝出黎 根本迷廢唔等於反leno

真，希望廢龍筆錢至少買到牛蛙/party

我睇嘈緊 廢龍 vs Leno

出名嘈緊最佳泡菜 Son vs Park

下面差距會唔會太大

其實廢龍個名已經係笑緊佢
仲要笑出面，點樣在心中算啦

搵兒子同park真係on9
兩個打既位都唔同都有得嘈

咁又唔好因人廢言🤡

人地成個韓國， 國家層面內戰

米八你明唔明講緊乜
本身條友講緊蘭奴有蝦碌 廢過閪咁
然後我話廢龍手邊波救唔到 佢又話梗係記得啦 然後輕輕帶過
唔係唔迷廢龍 而係人都走左 有乜必要踩底蘭奴去吹捧佢吹到咁呀大哥

鼻祖講乜其實無討論空間 唔好講到你無block鼻祖啦

鏝又穿盤 奧b係咪買左狼盤

鏝勁到

支那狼係咪要後悔放走哂d人

鏝好撚勁

鏝水銀瀉地同好快

睇完篇文
外國d 體育科學都幾高質
仲要係個讀politic and econ學生寫

篇文講得幾清楚
兩者最大分別在於Emi 救高波比Leno有信心好多
同埋禁區內Emi 守得好d
其他野差唔多
都係英超一線

傻閪龍

上季賣左鵝比都有人嘈
直到鵝比連bench都無
D人先收聲
呢次Emi無可能係維拉無正選，睇來有排嘈
Emi應該去最少愛華頓， 果Pickford垃圾到，又矮
Everton又唔算直接對手

鼻祖仆街好多
開post做5毛

今年好可能係直接對手

高波係好蘭奴好多 呢個認同
不過出迎做清道夫未係見好多 主要企位成個禁區控制力係好過蘭奴 都係認同

今季爭前六對手喇
幾肯定佢地中場同我地同級甚至比我地好
至少人腳充裕好多

放去愛記嘈得仲勁愛記依家好勁
真係有機會做競爭對手架

大炒feel

如果無再買Aouar，Partey肯定比我地好
但佢其他位置差過我地
我其實覺得卡華利雲幾啱我地後備輪換

放去維拉真係算好 平時又可以睇下

係爭隻前鋒同龍門齊腳
不過卡法利雲上季尾到而家都好fit

卡法利雲踢拿卡做後備喇
做支點入球能力都好過拿卡

其實各位巴打
索性block哂所有自己人單機啦
個個都只識排斥玩罵戰

狼隊放走Jota，Doherty (阿迷) 真係大錯
今季應該都係無前6

如果係咁， 拿卡賣算啦，人工又唔平

今季兩場愛都有睇(想睇雙禾)
d人成日講676廢
但佢走位過人已經好fit
係爭少少運未入波
而James已經完美融入左隊波

卡法利雲又快又大隻頭鎚攝位勁
真心今季佢大威脅過狼隊熱刺
踢落可能好過曼聯
爭頭六頭四好大機會

好慘柯唔到屎

我指實力值40m姐見大家互屌得咁過癮唔知為乜，人都走咗啦，最多讚佢幾句算囉。賣個時都知廢龍比人undervalued架啦

係
佢起碼貴Kepa一倍先岩

頭4除非個個跌watt唔係都幾難（獌，鏝，猁，軌，熱狗，我地)
反而頭6好大機會， 你睇下狼就知
狐狸都仲OK...但都係果個問題，板凳深度不足帶一季

咁拖去邊？

Kepa唔知點解咁貴睇佢踢車仔實力20m都唔值

拖肥唔洗打歐洲賽
佢地d人好多都一線
聖誕後如果冇比頭四拉開
三月應該有機會偷到雞
反而覺得獌唔增兵好大機會跌出正四

因為急買 比release clause

拖肥點好多人一線吖

如果Leno係30M
佢應該10M到

拖replace herrera
roca replace party

大隻佬

Arsenal have interest in both Thomas Partey and Houssem Aouar. Atletico Madrid on the lookout for a potential Thomas Partey replacement. [@SkySportsNews]

隻mendy 單邊爆開

廢到 我地賣坦比鏝啦
40m

啱啱史達寧想扯住大隻佬

大隻佬啲出波都唔係想像中咁差
狼隊開始黎料

stones又慢又廢

狼狗d 把握力差撚到

費癲同洛迪組合唔差
迪布尼一個搞掂組織

丁力

妖人

40M神童出場了

開始有啲似上季殺曼城嘅果場

出廢托

呢隻龍就係Twitter屌爺爺個個？

Mendy廢到

係

Mendy爆成咁 狼一早要入啱啱俾人通埋渠

好多柒野

有啲太遲 已經82

喺60分鐘已經瘋狂打
無計

呢兩隊都要買人
曼城仲想挑戰英超要買人補強

我覺得阿古路復出緊要d

耶蘇賣得啦 阿古路退佢都唔會有作為

狼隊岩先賣完人

本身買佢返黎接阿古獸班結果
廢撚到仆街

sell拿卡畀佢地， 80M
我地買第個

Sell隻老野俾佢接阿古路班

拿卡佢地要買一早買左了
但老實講 依加市面邊個接到阿古路班 下欄凸？

屌你仲要輸多粒

又燈

呢球符碌

sell緊勁就係咁
Sell垃圾高價

-.-唔想

鏝串米蘭 又收錢 咁易贏

yes 撞到人唔計

我都唔想

買左狼隊
他媽的

有冇得中途賣飛

少睇鏝
隻黑文迪平時係唔係都係咁鳩

人都走埋你仲係到FF
廢龍走對阿都只有好說話 大家好黎好去
你就係到怨婦咁

一直都係咁鳩

啲廢龍迷不如自己開個post圍爐
有比賽 即討個時追住leno黎咬 最好直頭有個cam剩係影住個龍門
有人開我第一個過檔 諗起都爽

【LENO又派膠送分】廢龍20-21球迷吹水區I

門將路拿臣入「廠」：雙贏局面

【Now Sports】阿仙奴周一宣佈從法甲第戎羅致門將路拿臣，作為利奴的副手。
冰島國腳路拿臣（Alex Runarsson）跟阿仙奴簽約4年，將會穿上13號球衣，據知轉會費僅為100萬鎊。他說：「兵工廠是其中一支世界最大型的球會，今次轉會是雙贏局面。我知道自己需要很努力，我會準備好所有，盡量取得多點上陣時間。」

領隊阿迪達說：「我們希望在門將位置上製造良性競爭，期待路拿臣能夠為陣容帶來深度。」至於總監伊度則表示：「我們很高興路拿臣來投，我們已經觀察了他一段時間，從分析來看，他有很強的能力。」

阿仙奴上周把門將馬天尼斯以2000萬鎊賣到阿士東維拉。25歲的路拿臣上季為第戎在各項賽事上陣13場。

嘈乜鬼
法比安 走咗都係韋斯咸做門神 又唔見大家成日提
最緊要阿迪達知道隊波咩位置需要加強

跟達sir行就冇死

雙贏=佢+法甲嘢贏，阿狗輸

法比安喺韋斯咸幾年撲救率第一
CCC做埋意甲第一龍門
OOO前年做到意甲第二龍門
後備都仲有個兩米高龍，阿狗家陣J維拉一號龍

咁大膽屌爺爺
有冇link

達蛇

係，嗰陣未完季就已經俾人爆料佢退休之後會番車仔做高層就知咩事。 佢知道無得同古圖爭正選先會過黎，可能放俾我地時佢地一早傾好左完約會番車仔做管理層

廢龍救12碼

星期二死全家

新龍成個劉馬車咁

阿狗出品

屌 咪咁撚mean啦

阿狗唔賣垃圾

咁李城呢？

講得好好

印象中痢奴有無救到過12碼

好似救過比人補中

冇

好撚勁 第一場救12碼🥺

鼻祖即係六日子？

發覺維拉簽左Emi 搞到好多阿迷變半個維拉球迷
我女朋友迷佢迷到黎緊呢季睇埋維拉D 波

Leno 靚仔D 都冇咁效果

球12碼SAVE得好勁...岩岩睇精華都哇左出黎

飛左佢啦
遲早見異思遷比帽你戴

就好似前度係新垣結衣咁， 女神唔走都走左， 都希望佢喺新環境過得好， 可惜現任係波多野結衣， 依家每場都驚佢俾人高波中出二十連發， 仲要第一場就差啲奶野

唔同人黎 鼻祖叫春煩膠

大家阿字頭

即係鼻蛆同六日子都係叫春煩膠？

迷達就係真理

啲怨婦瞓晒舒服晒

唯有諗住廢龍幫手和big6波 輸比我地

利奴廢龍都要加油
維拉同廢龍要幫我地殺其他頭六對手 然後送六分比我地thz

見到佢接啲高波時成個on9仔咁真係唔開胃希望佢快啲改到

希望廢龍之後好似牛油安咁失完波俾我地露出一個安慰同滿足既表情

有冇人知邊到有黃色嗰件training背心買
官網賣晒

我都覺得2:1果球佢其實救到 個下傳中好近佢隻手

冰島廢龍

12碼都救到開始懷疑佢真係勁過Leno

牛油安年年都比我地入波ga la

係， 希望Leno之後高波會生性， 唔賣都賣左，依家除左希望廢龍過到去都有好表現，都要全力支持Leno 幫我地守好龍門

我自己係覺得Emi 岩阿狗用多D, 睇落又舒服D
但勁唔勁冇得講啦 各有各style

同埋算啦 人地就算勁到好似保方咁都唔關我地事架喇

廢龍救12碼都有埋
幫維拉拎3分

佢撲波好鐘意撲返比對手入空龍 好心大方小小撲出界算啦

其實點解唔可以set buy back option?皇馬最興呢招

好多爺爺契仔

反應會唔會遲啲
依家再開投票都會係廢龍贏最少幾倍票數

可能我哋啲高層反應一樣都係咁遲

皇馬 set buyback 係D 20歲後生仔
好少27，28 set

唔通 30歲 buy back 咩

sell-on + first refusal 就可以

邪盾咪又喺全部撲唔中
咁都有得講

龍門27其實好後生姐 玩多10年都得

高層係山窮水盡 用盡方法撲水比牙達買人

你估個個係保方咩
27-32算黃金

原來真係官酸左新廢龍

都明既，希望點都帶到個牛娃過黎

一朝起身又見到Leno同廢龍fans互屌

廢龍 cs

有排都唔會完

你預之後阿狗完場大戰一次，維拉完場又黎一次

牛蛙幾時先來

講得好！

那有錢

Ccc尼去羅馬騎住艾利臣，去祖記壓住保方
又唔見你班友係度日講夜講
走左就走架啦，大局已定
蘭奴又唔係差，都唔知講咁耐做乜鳩

你肯定你女友係迷Emi？可能係迷柏豪

廢龍fans煩撚到

留意到fb佢冇乜人理 連welcome post都係講緊Emi
班球迷維拉個page度仲多留言

即係蘭奴又西 廢龍又好表現

一個星期平均兩場live 日均兩個posts 好快真2000th

其實阿狗近年啲龍都幾勁 出到去全部都做正選

執緊行李

肯定
Emi 幾有故事性 完場又打俾屋企又攬獎杯
D 性格係幾吸引到球迷

因為ccc係我廠果時同牛油安差唔撚多

弱隊出鋼龍

唔係架，廢龍西， 蘭奴有好表現都會大戰， 到時輪到蘭奴fans反cup

又岩大戰足一季撐廢龍

兩隊維拉都成為阿狗寵兒

係得廢龍迷咁怨婦ja

good deal la
換新廢龍淨依19M

廢龍最少幫維拉拎多十分
今日賺左三分

Leno加油唔好俾人睇死
練好高空波佢

真，抵買到

都on9
咁似時事台d五毛扮最激進同最和理非互屌引戰

反雲戰線

簽左阿華，party 未?

女朋友都會睇波到底係咩感覺

最已陣！

廢雲必須反

上季比人笑弱隊出龍門 後防護級水平
Leno 救左好多場全家
雖然高波未夠穩定 柒左比車就記一世咁濟

呢樣野都關後防事無保護個龍
到廢龍上位時候 後防都似返中游以上
廢龍要走想要出場機會打國家隊

阿妓生意層面有水回籠都係好事

條冰島龍反雲都簽
官方認證

爺爺寬大 比次機會d細蚊仔

怨婦係咁 上場leno甩咗下手就變垃圾 冇人提佢都救咗啲重要波

2分者

事實1 廢龍踢左三個月你搵唔搵到挑剔佢既地方？
事實2 蘭奴唔只柒一場 打修狗係上年定前年既事？仲有幾場我都唔記得

佢d礙眼既失誤明顯係自己既事 又賴後防
唔通雷斯一季自爆多過係轟幾季又要賴阿狗龍門無提場？

你迷蘭唔緊要 做人公道d

追返鋪睇到呢到都廢事嘈
呢到啲人智力係咪有問題
廢龍想要正選時間 達蛇揀左Leno 呢個就係重點
大家好黎好去 都重有成班傻鳩係到嘈

根本對廢龍同阿狗都係雙贏
佢有前途 我地有錢
咁撚簡單既道理都唔明

車狗想要細爆

簡迪換細爆

呢d不知名球員班軌迷點j得落呀

有邊個贏左個冠軍會喊
會坐係角落頭打比屋企人

就算唔係愛球會，都係愛足球啦

仲講廢龍 煩唔煩
傾下新廢龍 聯賽杯會失幾多球仲好啦

道理明還明，但係情感上佢等咗十年，依家就係Leno一返嚟佢就落返bench，感覺上有點虧欠咗佢

希望嗰19m差價可以今個轉會窗用返嚟簽個中場，而唔係俾高安基袋埋啦

咁講就比人話迷奴
球會係一盤生意岩價 又成就到球只就賣
唔通揸成手蟹貨點有持續性營運

但維拉真廢
唔係打小個都唔似贏到

件新龍又矮又瘦

有矛人知冰島龍幾錢

維拉攻力笑死人

有佢著數

去一去車區 簡迪而家變咗地底泥

其實廢龍走 （可能）係達sir保證唔到出場時間比佢

要屌屌達Sir啦

好似1.5m-2m

車狗不嬲無人情味

其實如果真係細爆換簡迪
睇落唔似會有party

維拉除咗買emi仲買咗咩人

Emi
冰廢

咁都無計 達蛇都決定左
我都希望佢打得起 今年先28歲
錢都係其次 佢自己想要正選時間

講時講鏝個巴禾原來過咗西甲諗緊點解琴日臨訓睇陣容係唔識既美國龍

ok 換mount 吧

稍高於£1m

艾卡邦條數夠比

咁有簡迪就唔洗party 啦

無party但細爆換到簡迪
再入埋牛娃
中場都叫做夠爭四

要簡迪做乜 拖就係同類型fit唔到入隊

簡迪唔識用波

watkins, cash, b. traore

Leno係救咗我哋好多鑊
但廢龍根正苗紅
呢樣嘢永遠leno永遠做唔到

唔係啦
上場屌下蘭奴甩手 迷奴都起曬剛

又唔一定呢類型就唔用得既
簡迪防守頂級，買到隻牛娃企佢隔離可能互補到不足
拖仔除左唔啱類型外，狀態可能都唔fit
或者達蛇覺得佢實力麻麻地先唔用
真係要問達蛇先知

簡迪體力好過拖仔
如果真係細爆換簡梗係制啦

有個人陪睇波係幾好
女朋友會陪我入場睇省港盃

條女迷孫興敏 上次睇完viu場愛記迷埋占士

手足小心d

係開心嘅

咪撚比佢見到呢度啲ching

唔制
簡迪垃圾嚟
用波同坦差唔多level

or奧度爾

Mount/Abraham/Odoi 3個都可以考慮

對新廢龍完全冇期望

兒子除左係熱狗同泡菜外
其他都接近完美

到底有女朋友係咩感覺

全部都踢過我廠

Mount係撚伯契仔 冇可能

Abraham就免啦

真
兒子真係好撚勁
左巴爾右兒子都幾癲

係， 討論下收嗲狗到時會撐邊隊，會去阿區留言定去李城區仲好la

無謂放過英超啦，又唔係換到勁人黎，等陣實25

但 Mount 早排好似不滿佢地簽太多人影響佢個位

mount 好撚正

Mount 幾好

暫時都仲有正選
如果換Mount實ok㗎 不過車狗冇咁笨啩

達蛇應該係咁諗 要kante好過partey

Kante咪即係拖個類

如果換到Kante就可以一野轟落去牛娃 唔使再睇馬體會面色
另外疤唔俾So9去唔到馬體會... ff下佢黎阿記...

拖比人恰到隻狗咁 又護唔到波 佢地係同類型但唔同grade 之後拍xhaka 同其他中場都夾

更何況kante比人逼左去打組織先比人屌

茅波賤種嚟
插水打人扮無辜

可能放風 想馬體會降價

咪搞，唔想同疤有任何交易，陣間搞到完轉會先話唔賣

Partey 追左成季 唔信突然轉去Kante

似想借黎壓馬體會價

牛蛙黎未

唔會啦
馬體會好似講過話唔賣
不過阿狗買斷合約就無計

有人黎未？牙達又9up

壓乜鬼，下體講到明50m，仲要其實佢都唔想放

kante 單野係堅架咩
雖然我麻麻地細爆
但放佢比同聯賽好似又唔係咁好
同埋kante 好似唔岩打達sir 波咁

簽多過3個技術性失誤呀

安 包皮 冰島廢龍

Transfer News
@TransferChecker
·
2 小時
I’ve been assured once again that Arsenal are confident of landing Thomas Partey before the transfer window closes.

3/4 of the players mentioned here have already joined Arsenal, so at this stage there is really no reason to doubt the information. Talks ongoing for Partey. #AFC

咪簽咗反雲哥囉

愛狗簽人最撚快手

我覺得50M 就一直都ready 架喇
係去到最後真係壓唔到價 先拎出黎一野轟落去

但係全部都係垃圾

呢個唔係 佢簽t3電蛇巴丁返嚟架

T3邊個買

The Transfer Exchange Show
@TheTransferEx
Arsenal defender Shkodran Mustafi has moved a step closer to joining Lazio after agreeing personal terms with the Italians, the Gunners have also agreed a £13m fee for the German.

佢有呢舊錢就轟左牛蛙先啦 牙達想要佢多d

巴丁 Edu 簽
愛蛇同雷斯係 PSG 工作過

牛蛙又唔想一野過 因為可以分期

車狗都無位出細爆其實

2號龍1，2M後備料唔計
安係免簽

仲有2個位

The Transfer Exchange Show
@TheTransferEx
·
7 小時
Houssem Aouar to Arsenal 💥 💥
Personal terms agreed
Fee agreed: £45m plus £10m add-ons
It's happening

咪盲反愛

怕 kante 變拖第二，而且年紀都大
換個 Mount 仲好啦
要D HG 位

幾好啦

又買
買咁多次做乜

The Transfer Exchange Show
@TheTransferEx
Arsenal midfielder Mattéo Guendouzi had handed in a transfer request.

We will update you soon with more news.

人地點會放mount比你細爆+30m 先換到佢

其實乜source嚟好想打丁

愛狗鳩咗兩年

唯二有用既就係買人同打起宣明會

為未來100年打好左根基

Wow 13 m not a bad deal

愛蛇最有用係高價賣左禾b

快躝

不過愛狗識用Willock 上季季初打得幾好

陰謀論 mode

覺得細爆其實係同達子做出大龍鳳陰9林伯
搞到要離開廠去競爭對手搞9對手隊內氣氛，做無間道

利申：迷達

達蛇賣到坦狗嘅話，可以吹佢一吹一世

吹奏伊狗好啲

達蛇上場計好哂數

扮到贏得好辛苦黎呃球隊買人 又可以全取三分

仲可以令廢坦出醜

廢坦點都出醜

5m 都唔知有冇人要

好心唔好貼啲不明來歷嘅料啦，名都冇個

唔好發夢啦
撚伯契仔黎架
拎件垃圾換人地契仔

愛蛇契仔換撚伯契仔

條撚樣泡狗對我地插水 狗黎

唔能是牙廢雲d籍口都信

果啲source 同連登仔鳩up 一樣 大包圍總有個中

根本同老鼠啲料冇分別

陰謀論2：

達同廢龍溝通好
要佢去非直接競爭隊攞正選係 big 6 對手身上攞分
然後我地攞埋英超再攞返佢返來挑戰歐聯
一定係咁

全部都係達計算之中

利申：迷達

愛蛇幾時帶佢契仔走

request乜9而家唔係唔賣你，係冇人買你啊小朋友

屌你老母

睇到好尷尬😅

有人hack牙實係擔心美國大選，所以hack埋我

收到風，tier 1，富咸準備打包牙坦papa梅屎

即刻解決防線問題我係富咸就即done deal

Leeds過嚟爭埋一份

今個月冇糧出

是鳩但，難得有人肯要

起碼唔洗輸456

點會無位 林伯都仲未諗掂應該擺邊11個出黎

鏝個左閘位成日都買唔到好
叫達打個輪去畀哥狗
睇在師徒份上免費畀佢試下，算係徒弟孝心❤️

又知道佢地缺中堅，打包細梅 + Papa做為中秋佳節禮品，送多盒月餅

算係咁，第個都無

希望第日對陣，師傅睇在孝心多多關照

交換球員係真
Kante就係FF出黎

換返基佬返唻

換隻雞巴返嚟頂龍蛇

25不了

屌你車狗直接比錢算啦

拖叫白簡迪啫 唔係真係以為一樣level呀？

同埋有簡迪可以解放燒 任攻唔駛回放 呢個deal唔差 係怕又人工太高啫 羊同燒已經佔左一大堆錢

kante 識推波

咪傻啦 你以為燒仲有得出咩

前日嗰場好撚廢
控傳level=坦

薛耶治換韋禮安

唔要佢啦 身型差

坦level又誇左
純防中黎講控傳算唔差啦

疤唔賣咬人蘇去下體
我地攞佢來頂拿卡中鋒，免簽

下體買唔到，一定要賣人買人，逼佢放 Partey

下體最後買唔到中鋒，跟住80M deadline 被逼買我地拿卡
咁就可以免費賺多 80M

佢根本就應該淨係掃波，唔應該搞咁多野

就好似當年既99連咁，又要掃波，又要推進，又要組織

算啦好嘛

最精彩應該係諗住有咬咬 二話不說放走Morata
之後疤再反口 唔放咬咬

禁錮 party 後果
#FreeParty

宜家仲唔踩多幾腳疤，仲等何時？

我都答你唔到

咬人蘇嚟阿記 阿記再用咬人蘇加拖換party

到底女朋友同自己都係迷同一隊波係咩感覺

巴狗幫我地教訓馬體

why😅?

知道拖舟要 Kante

細爆換Kante ，官宣影完相第二日即刻賣去皇馬，又賺返一筆

No la 放balogun 俾馬體咪算

得罪講句 一日xhaka仲係正選 佢隔離嘅拍檔只可以繼續做box to box 就算kante嚟到只會同99lin下場一樣

根本得兩個原因先會賣廢龍
一係達狗揀左要leno
二係管理層唔撚識做生意 難賣就唔試下賣

Leno點會可能冇人要 睇你要人幾多錢既姐

下體俾疤玩到兩頭唔到岸

😅😅😅

似係一

最後佢地兩個死鬥
我地又有咬人蘇，又有 Party

有咬人蘇做好朋友介紹，下季清走奧燒，免簽美欺

神級轉會

解放燒唔駛回防呢個concept 錯晒

點解Raul走咗燒都無得出？

到宜家仲留戀奧燒咩
唔係份約一早踢佢走啦

比我係廢龍都覺唔fair
又話公平競爭 leno一返黎就正選 咁叫fair

可能達狗又做左一個同雲加賣ccc一樣咁差既決定
不過兩單都係球迷支持

有生之年應該都未必見到燒著阿波衫出場
呢2場連後備都無

現代足球容納唔到純防中

轉會窗已完

2020年仲解放臭燒

冇女點答

人工就用左 如果唔係政治考慮唔明點解唔用佢 對弱隊出實有用

廢龍唔好嘈啦
唔係又每日一內戰，甚至一個宜家離開廠既球員
Emi最後interview都話"trust the process, trust Mikel"

個個都話係因為Raul
所以Özil 無得出
而家Raul走咗，點解Özil 連後備都冇

究竟聯賽盃會唔會出Özil同Guendouzi呢

波台手足成日都講唔聽話話鳩知你天皇，雪到你變雪條，其實球會唔敢做，我阿就敢呢

Btw臭燒快躝唔好阻住阿展，同公司啲老屎忽一樣，人工高又廢

同女朋友一齊迷拿

原來愛蛇唔用日本仔

撐本土

諗起呢個故事

真係唔好太高估呢隊波既管理

ON9 仔嚟
久保健英都唔能用

條友都唔係GK教練啦
教練團隊都唔同晒

咁我加多句
唔好太高估呢隊波既球迷

我撐你
一大堆唔用腦屌management

用西班牙人

愛蛇支持本土

Fabianski And it was a video debriefing, we have never done video before

Szczesny Not knowing what it will be about we're going right? And it's a 4-5 min video of goals that I let past me, but could have done better.

Fabianski It's only Szczesny goals though

Fab&Szcz They were only Szczesny's, but there was us and Vito(Vito Mannone) and Emi(Emiliano Martinez), maybe?

Szczesny So, were watching, but we dont know wtf is going on. It's just showing errors, he Garry Peyton) is not explaining anything. So the video ends and Garry says: See, you're not perfect. And that was it. We're all looking at each other like welp

Emi由第四龍門爬上黎
阿仙奴出既龍全部都打到頂級聯賽

細爆：而家係我飛你唔係你飛我呀！

幾時到美斯踢頂級聯賽 2米巨人 睇好佢

馬體係咪真係做咗condom

巴狗幫我地撚馬體

好!

細爆又做乜尻

成個女人咁

馬體而家好似唔夠前鋒
焗住要高薪free卡雲尼
人工又扯高左係咪即係要賣party

Welcome back Emi

抵撚死啦atm

最多好似76咁用占士,但暫時睇占士侵略性強過燒,
第二為佢搞咁多嘢轉埋個配置根本唔值

下Fab唔係話done咩

轉行做model算喇

走喇on99咁唔識分清庄閒

痴撚線

疤真係痴撚左線, 咁樣玩鳩SO9話晒功臣

但燒真係唔值得求求其其30分鍾

要打433 個種三中場

幫達蛇奶下鞋底就買

初初黎到又話燒解放托柒同一百分
之後話級數唔夠 山狗黎到可以解放燒
之後就話25基唔夠級數 搵奧巴解放燒
去到依家又loop返終於有頂級翼可以解放燒

佢肯主動走咪幾好
唔走又話佢賴死

因為你條老屎忽引戰狗

卡雲尼agent fee人工貴到 皇馬睇緊

冇人買呀問題係

之前一直拒絕係無強隊想要 可能依加有強隊approach 所以即刻出晒水

邊隊強隊

如果我有能力控制Ozil出場就好鳥

定係放拿卡俾佢哋

仲講緊ozil黎香港踢表演賽就岩用

佢地邊有錢

聽人講過燒後備作用麻麻,要正選出先有用,
但佢後備表現點唔記得咗,唔知啲個講法成唔成立

無錢佢地都要買前鋒架喇

再唔係就焗佢地放Patty

賣Partey啦屌 50m原價可以分期都差好遠

你小心俾人 block
我迷燒黎，屌燒都屌到俾人 block
呢度一堆盲嘅只係識J奧燒嘅歷史同跑動距離

拿卡1換1 partey
輕鬆

巴塞高層表示，蘇亞雷斯可以免費加盟的球會中，不包括皇馬、馬體會、曼城、曼聯、大巴黎這樣的球隊。貝圖美奧不希望蘇亞雷斯加盟巴塞直接的競爭對手，加強對方的實力，為此叫停了蘇亞雷斯的轉會。貝圖美奧不希望韋拿事件重演，當年巴塞低價放韋拿去馬體會，結果「葫蘆娃」在多項賽事中都對巴塞造成打擊。

原來 每日體育好流喎但係

你係on9 先比人block 姐
大把人屌燒又唔見佢地比人block

呢度一半block左啦

你屌燒果陣佢地就撐撐撐
我屌達蛇唔比機會馬天揀左蘭奴又話達蛇揀左你嘈乜撚

再一野轟落牙娃同埋借沙夏

放比我地囉

咁放黎阿狗 阿狗再攞去換party

借Esr+Nelson俾水晶宮
我地再loan+obligation to buy Zaha

到時神級轉會

細爆去車換球員返黎係真定假
咁撚大條水魚

緊係留蘇9，高價放拿卡畀下體會，逼佢地放 party

再用蘇9做朋友推薦，下季免簽美欺

你迷張伯斯會唔會差幾個lv

咁都唔飛你碌鳩一定仲細過韓仔

法比安=梁朝偉
雲爺爺=黃秋生

法比安： 3年之後又3年 點解仲未拎英超接返我
連唯一知我卧底身份既雲爺爺都走埋

賣CCC唔覺得係差
神經刀到咁

一有EMI/LENO出場就群魔亂舞

差在個價錢姐
根本賣得遲啦 又廢又盛
當日因為要用佢 lloris要搵新球隊都走左寶
點計lloris都好撚過ccc條廢閪啦

😅唔知點解對CCC咁harsh
阿狗第一個拎金手套既球員

電話佬

仲有終極無間

樣衰

最後發覺佢同托柒基佬仲夾過奧巴拿卡
同埋啲啲講法反映咗佢要好多條件先有機會用得好
用佢根本就好撚麻煩
之前有啲人討論占士不足之處
話佢突破力差,被圍攻只可以揀傳球,好少自己突破到等等
同我唔鍾意燒燒既嘢一樣,
但係占士踢出嚟暫時侵略性都係強過燒,
會試吓自己過人同射遠射

佢到依家都搞唔清楚

其中一個最大嘅分別 係燒喺禁區外真係不射男

話說獌隻占士去左邊？
上季吹到好勁，特然無晒影？

第一場咪出咗佢同埋輸波囉

冰廢比起舊廢薄2個碼做gym未

cls 上面迷廢龍迷到傻撚左
自己assume左兩個原因

1. 達狗揀leno ->迷廢龍迷到叫達sir做達狗 唔講以為你係達sir本人知佢諗乜

2. 管理層唔撚識做生意 難賣就唔試下賣 Leno點會可能冇人要 -> 玩FM offer to clubs 都有機會無人要啦 你估打機咩 話咩睇你收人幾多錢
咁人工呢? agent fee呢? 簽紙費呢? 其他球會唔洗consider架?

真係on9到唔想quote 廢龍本人不如考慮成立個教會 大把信徒搶住變獻身

迷愛 精神病？

最夾係禾基普卡
四個夾埋入五十球

岩屈我地迷愛手足啦 just a flu

76當年都唔要燒要占士

得個快字，打中下游，全部都拉後條防線，好難發揮

真係無留意

講真 英超金手套係計Clean sheet
唔係直接refer龍門表現 反而係成條後防既表現
不嬲都比人話應該用其他計法

CCC唔係差 同埋又HG
但都唔係有實力到走左會心痛
場上唔穩定 場下又紀律問題

Emi教
達係撒旦，Leno係撒旦之子
白鴿果個 Maupay 係天使降臨
離開廠因為畀人逼害，去維拉係出埃及記

山狗好肯同佢夾,不過唔記得兩個合作入得多唔多波

屌你老母臭西

睇翻d人話原來佢係踢左邊 但係為左要就廢福 被逼踢右
都幾on9

不過達子都似唔想用Leno
入完冰島龍 仲未放棄raya
加埋可能借返去賓福特一季 可能下年賣Leno

屌咩 而家好多錢用咩

入冰島係因為美斯都想放走

我有comment過Leno馬天咩 ？

係咪又要貼你相

證明呢度啲人盲

之前都勁多Source講要Raya
唔放Leno 點會入完冰島龍 仲入Raya
真係10m買後備龍咩

貼親死全家 你咪試下

年輕龍門係要時間成長架啦
唔差 你咪睇下賣完之後搵好龍門搵左幾多年

好多批評

痴撚線 蘭奴一係賣返去利華
賣到先好買件短人返黎
35m 反正佢地都要買龍
賣唔到蘭奴又拎10m出去買龍is on9

第3龍不嬲無機會出場
同買Raya仲肯借返去賓福特 即係唔係依家要用啦
加上Leno下年得返2年Contract

真係onlun9
英超用侏儒龍
已經有OOO 巴我呢啲失敗例子

應該下年先賣啦
預下年leno得返2年約賣

Raya HG
一個HG位都值10M啦

CCC本身就係第三龍
阿狗medic team無野無可能

但之前睇呢到d手畜news
好似係話raya頂廢龍 冰島頂美斯

阿記長期兩個龍都有番咁上吓
有個走根本係必然既事,問題係走邊個遮

我有諗過 但開始懷疑係真窮

下年賣都要賣得出先好
屌佢老母 買件短手狗返黎做乜
雖然睇飛機片左右腳都ok 不過短手狗真係無幾個頂得順高空波攻勢 希望佢令我跌眼鏡

無可能啦
龍門一直食2個外援位係好On9
仲要第3龍門食更on9

CCC計青訓 第3龍都用外援係癲撚左

10m太貴了 本身爭落咁多錢 搞左要搞既位先啦大哥

點解後備龍門咁鐘意著13或者x3號 有咩寓意
Ooo 新廢龍13 cg 33 ccc 53

而家想買齊Aouar Party，但冗員仲未清得哂，條數仲未計到

咪玩
張伯斯屌打隻垃圾韓狗

HG個位可能都本身值10M

差6,7cm係未真係差咁遠

ooo 1.83 m
Kepa1.86m
牛油安1.9m
蘭奴 1.90 m
廢龍1.95 m

Ooo唔算失敗既

買到一個都切柒啦仲諗買齊
呢家係覺得隊波根本無錢

我覺得要計埋手長 有冇數據

一路走來
始終唔duck

正啊

終於可以放到細梅

條友場場都碌幾分鐘地

好撚on9
淨係講d downside
又唔去聽下/閲讀下點解要咁做
仲要加句冇唒舊時阿狗嘅味道
屌你我地唔想再入唔到r聯呀on9
唔改革日日坐喺到等時辰到咩 cls

貼出黎奧燒有得正選
貼唔貼好

ccc點都好過蘿莉絲啦

有一場假戲真做
傷到波都開唔到

may leave if an offer is made
個個冗員都係架啦我地

人地救熱刺救到嘔血
你CCC就縮埋一邊食煙飲水
唔係踢祖記早就賤過地底泥

邊個係“蘇威”
寫到咁on9...係咪獌軌熱迷？

Tier 1
要J

啲冗員終於走 哭撚左

呢個情況英媒仲誇張
牙狗啲負面news 狂煲
熱狗呢啲多英人就輕輕帶過

ccc同lloris都係神經刀
不過相對上lloris能力係高啲
不爭既事實黎
lloris做左熱狗就算喇 希望之後賣蘭奴會入個更勁既龍

之前睇過下一兩場覺得阿積士個黑鳩龍幾勁

問下港女174同180爭幾遠

papa 講到依家都未清到啦
啲冗員咁高薪真係難清到

14cm同20cm

要高有美斯2m

所以龍除左高度，其實技術緊要D

正常計個人高幾cm 膊位就高左幾cm
舉高手 臂展又變左高幾cm
仲未計個人高啲隻手理論上都長啲
加加埋成半個波位架啦

搵條咁嘅友廢噏 有啲想取消訂閱蘋果

冰廢 一官宣就有練波圖 咁緊火

買雷斯同續嗰 part 真係寫得好 on9

雷斯係有炸過阿狗後防, 但 FA cup 表現不足以平反？而喺清 papa 同 世梅嘅前提下, 續一個有經驗嘅中堅又有咩問題
不過佢就講到係同經理人私商授受, 不過我就覺得雷斯單嘢冇乜問題

無辦法，果兩日對狐狸要正選

廢龍人都走咗 點解仲內戰緊依個topic

cedric就...

根本條友就唔識波
淨係見到電欺爆炸就覺得一定要賣 又唔睇下其他中堅問題仲大
又唔見佢睇到電欺對達蛇戰術方面嘅作用

其實幾醒
一俾人禁住攻就碌下
打亂對手節奏

cedric 定位係做替工嘅, 我就覺得冇咩所謂啦

就黎黑到成隊都睇唔到

好努力tick緊Leno有幾多犯錯

電欺之前經常自爆係因為當時打四後衞，而家三中堅中間個位就啱佢打

只要電欺唔爆嘅
佢嘅長傳加羊 破利鏝啲高位防守有用到仆街

你呢d就真係印象流
Lloris 最誇個季都係比人射左百二腳
CCC係阿狗就真係救到嘔血喇

你放心
只要leno 踢得差或者廢龍好表現
內戰到下季都得 實有人撩起

問下班怨婦

係少少唔岩手勢都要抄低

同意

走左算唔算內戰？

呢到都幾齊
文路尼既撲救能力都幾喜出望外

NEW: Espanyol have secured the signing of 23yo midfielder Keidi Bare for €2m who will sign a deal that runs till 2024. Official registration will take place once the club make space in the roster and wage bill. Marc Roca would be close to joining Atleti [info: @mundodeportivo]

Marc roca傳係 party replacement

D 所謂 replacement 多數伏

未買到 party 嘅話, 不如拿拿臨屌咗落牛蛙度止吓痕先啦

佢意思唔係下體會買到roca就會放party咩？
雖然我覺得唔關事 純粹係下體會乞兒仔

sor 冇認真睇 不過係有傳過
但 atm 應該企硬 50m

支持deadline day 最尾先一野轟落去等佢地買唔到人

最理想都係已有 50m 轟 party
其他賣人嘅錢拎嚟畀牛分期

等馬體買左roca, 我地縮手唔買party玩鳩佢

下體會on99 用左50m買morata又放番出去 抵佢咁撚窮

洗黑錢之鬼

個冰島龍做 interview 又幾有自信，幾冷靜，幾thoughtful
我睇好佢

咁樣睇又唔靚仔

下體自己都要賣人先有錢買入

劉馬車咁

唔知喱啲踢細球會既
轉到去阿狗喱啲大型小小既隊
其實係咩感覺

識反雲就知佢唔簡單

其實淨係飲水果季差，打起左想玩高章
借去羅馬都打得好，係老野唔要佢
我諗ccc嬲9老野即刻雪佢，仲借埋過羅馬
放佢買間諜真係勁on9

主要係放得太平

雲加實日雪勁人用廢柴
搞到d勁人走左都憎佢

要有out 先可以有in
太多人，想reg 都reg 唔到
唔可能擺個人係度但唔reg 佢

"Back at that time I was smoking regularly and the boss knew it very well," Szczesny told the Arsenal Nation podcast. "He just didn't want anybody smoking in the dressing rooms and I knew that also.

"Because of the emotion of the game, I had a cigarette after the game when the team was still in. I went in the corner of the showers, so it was at the other end of the dressing room and nobody could see me, and I lit one up.

"Somebody saw me, it wasn't even the boss himself, and just reported it back to the boss. I saw him a couple of days later, he asked me if that was true and I said, 'yes'. He fined me and that was the end of it.

"He then said, 'Look, you're going to be out of the team for a little bit' but there was no big bust-ups or big confrontations. I was very professional about it.

"I was fully expecting to be back in the team a few weeks later but we had a good run of form and David Ospina, who came in goal, played really well for those few games. He stayed in.

"That meant I was waiting and trying to win my place back in the team, or trying to convince him that I was still the best goalkeeper at the club by going out on loan. That sounds strange but sometimes it's the best way of doing it."

CCC 衰食煙同破壞紀律
雪佢果陣ooo 打起左就永不超生lu

你估下有冇reg奧燒

邊個篤灰

卡so

覺唔覺弱隊出鋼龍
呢句真係好啱形容阿狗

好似話本身禁止list無馬體會份 巴狗今朝先加

如果真既巴狗幫我地撚馬體撚到盡

阿狗幫下體手簽牙so
之後loan 牙so 番下體 + clause 買斷
咁d signing fee agent fee 咪係派對筆$ 度扣

証明疤真係仆街球會黎

疤同下體兩隊都賤種
唔洗爭，yeah

real 5 real 牙

球隊上至下都係仆街
笠人波衫始祖

痴撚線逼人走又話呢到唔俾去果到唔俾去
逼人去細球會/返鄉下養老
我係so9坐足一年收足人工算

利華簽右閘 會唔會唔買坦

我廠英超冠軍得返16倍

狗會派錢

有內戰？推得咁快

都唔同位

係驚佢冇錢姐

錯過咗40倍

開盤果陣係45

早知買兩舊叫吓

16買都唔遲 贏埋痢就單位數

差太遠

1000